認真問，admin 前景如何？跳出去轉到咩工？

好多完全唔同既野都做admin... 要睇實際上係做乜先知

多數做得ADMIN 都搵都路行路怕冇野做
但可以搵下HR and ADMIN
又可以做下HR野

我都做緊hr & admin 成日覺得自己唔係一門專業 好似打雜咁
有諗過報秘書課程 睇下有無得撈埋com sec

秘書同com sec唔同野黎喎

係啊 當考多樣野 但我唔知佢出路咋

返工幾日已經覺得自己係打雜

但自己又無專長，黎緊會讀返D 專業課程

聽返人講都係處理計薪 人事 維修 訂水訂文具既工作
真係好打雜 但EO起薪3萬到頂薪5萬

咁你而家做緊咩？

識兩個admin都跳左出去幫人搬公司既公司（專做甲級寫字樓搬遷）做pm 人工都幾高

admin .同秘書一樣咁夕陽

老老實實，當老闆搵到方法更平咁去做電子化你手上既工作，咁admin 仲有咩價錢可言。

真係唔好做啦 走啦
利：搵緊路轉行

我公司果四五個admin都係女人
又似做左幾年
都係普通處理公司野
有咩壞左約人黎整約下其他公司黎present
處理下同情請病假大假出trip
嫁左人唔使煩錢銀都仲ok

做admin真係灰到了

覺得做既野好手板眼見功夫既野

想轉咩？

男人老狗唔好做admin
貪佢有得同班八婆講是非咩

係，入到去先發現全女人

做既野好失自尊，但又想儲下工作經驗先

要做admin真係除非政府EO

男人老狗真係唔好做admin
轉去banking好過

admin真係同打雜無咩分別